「預言L」 佢封沙田站 跟手衝入嚟話救人

然後打9我地

快D去第二度 be water!!!!